日日公佈都過千中招 搞搞下中共會唔會滅埋武漢

目前情況睇根本控制唔到
再搞落去一定大爆發
去親武漢幾乎100%出招
就咁睇唔使半個月隨時過10萬人瀨野

玩多陣習總滅埋武器冇眼屎乾淨盲
天佑武漢 武漢加油

緊急召集因航MarcoPolo member！！

會 上面班人會不擇手段
武漢不毀於天災 毁於人禍

中共順便清一清低端人口，過多幾個月就話中國人均收入上升乜乜乜

今日個數㡬點開？

應該會屠城

大把有錢佬做生意
公司蝕錢
就諗緊不如放棄武漢
等我哋有生意做

有冇最新個張prediction 個張圖睇

火神山已經轉交老解
你話呢

每日朝早update 一次

條數都係假
點報都得